我係安全島欄杆上指揮嘅巴打。

多謝各位巴絲打不斷買物資過嚟補給，令到好多位示威者都唔會食哂催淚彈，勇士有gear頂住d黑驚。

我企係欄杆上面見到前線不斷比手勢要物資、前進或者退後，我大哎比後面嘅人知，示威者都好合作好快手咁傳遞哂d物資比前線。我第一次見到咁壯觀嘅畫面，見到香港人咁團結，一齊哎撤回，一齊舉中指屌柒班黑驚。

香港人企出嚟！今次係長期戰爭！撤回惡法！自己香港自己救！

利申：發夢見到